其實巴士公司黃定藍？

其實巴士公司黃定藍？

利申：冇搭狗鐵，依排踩locobike多

九巴紅色
新巴藍色

咁你番工點搭車

城巴黃色

九巴高層：全部退休警犬

新鴻基 新創建

基本上所有交通工具都係藍
你可以選擇行路/踩單車/自己揸車返工

地鐵又話唔搭
巴士又藍
係咪要行路

咁點算

根本連交通工具都要分黃藍係好離地，你估個個都係樓下茶餐廳返工咩

揀D無咁閪

我真係日日行路返工
有時出街飛的

九巴高層食四方飯，冇人知道佢地黃定籃。前線十個八個籃，講完。

你覺得的士狗唔藍？

幾間公司都係

起碼狗鐵一定唔會搭先

巴士支鏡頭有埋錄音，完。

新巴城巴母公司新世界
九巴母公司SHK

又想幫地鐵洗底
唔記得黨報吹雞 地鐵跪低？
831CCTV?

前線係黃
自己睇載通管理層係咩人

狗巴有前黑警許蛇

巴士公司全部藍，但有巴士車長係黃

例如九巴九龍灣廠合約時薪車長周健榮（56185），佢係fb專頁巴士維修技工的載客賣血生涯網主，佢深黃並直頭支持香港獨立，曾於光復元朗當日開268C運手足出入元朗及於和你飛集會時開E34A救手足離開機場，大家要多多懲罰呢位合約時薪車長

黃嘅程度：極深黃，本土派
早定夜：永遠夜更
會駕駛路線：1、2B、2F、5、5C、7、9、10、11、11B、11C、11K、14S、15、16M、24、27、33、38、42C、74B、74X、75X、80、88、89、91、91M、92、106、113、115、203E、213M、258D、259D、268C、269C、274X、290、290A、290X、613、619、671、A32、E34A、N31、N216、N293、R33P、R34、R40、R41、R42D、W2

巴士專營權係行會批既
你話行事方式會係黃定藍？

#22 收撚皮啦波比黃

無得替代既必須品只能夠揀無咁閪既
正如你無可能用水唔用自來水全部買樽裝水生活

其實呢條友係咪有精神病，睇佢啲言行完全唔似一個正常人

係，交通工具嚟講其實做到罷鐵已經好好

九巴肯定係藍
城巴新巴應該冇九巴咁藍
嶼巴紅/黑

屌佢老母on99，叫人記咁撚多嘢，不如將精神叫人擺搭黨鐵先啦

城巴一半半，冇啲黃有啲就紅

#22嗰條友弱智 唔洗理

好似係八月五

的士狗8成藍

買部車好難？

唔難嫁全港一人一部車，咁咪到時再開個油站黃藍po囉

基查上都係藍架啦，睇下藍到去咩地步

你唔講真係冇留意

樓上都有支鏡，最好都當佢有錄音。

何不食肉糜？

九巴起碼冇拎黎車狗去拉人打人先啦
噴佢D巴士黎堵路做左咁耐都冇出過聲
FB PAGE又成日抽水

之前示威完都有專登加開班次散人,之後畀政府問話

屌你老母你留言之前可唔可以用下個腦

罷坐黨鐵係唔足夠嘅，九巴大部分車長深藍，因此要選擇乘坐黃絲九巴車長揸嘅巴士

上咗年紀嘅車長深藍係真
但後生個批9成黃

好彩係車，幾驚佢叫我買個水塘 好難?

鞋舖/單車行/車行/油公司相信都好多藍

我淨係知道龍運機場巴係橙色

屌老母 港島撚tesla又贏

我究竟係po睇緊D咩，一個就叫我背埋D司機/巴士線，另一個就叫人一人買一部車，係我唔夠黃定唔夠離地？

要買埋私人直升機先得

城巴新巴手足

行路/

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔駛講咁多
咁耐以黎機場大長征個次已經知
總之前線唔難為手足
各有各做 唔需要夾硬界定黃藍

黃色的士經濟圈

之前eye4hk 嗰個司機?

最早期黨鐵封站，九巴加開班次俾人民日報開名屌

某次新巴加車過翻九龍紅隧口，有RB，司機兜個大圈去另一邊(即係本身係往九龍方向落，但司機兜咗去往香港方向落客)

會選擇跳黨鐵閘

唔撚理原本藍定黃
明明黨鐵日日封站早收 巴士照行
但又比人噴又打爛鏡
係人都唔順la條氣

党鐵係唔係真係党鐵

係太古街坊收站後唔走，人地廢事報警 + 後嚟葵芳貼 M 巾、倒人尿 + 元朗 8.21 個站連舖頭啲野都爛埋先有禁制令

個 timeline 同人民日報果時篇野根本無關係

都唔好講六月七月次次入党鐵站避POPO於是又開喉又揼野講到好似開 war game 場任玩咁

你點保證載你果個的士司機係黃定藍

利申：行路返放工

所以721, 831就冇問題？

人民日報8月22出完文屌港鐵加開班次載人走
8月24觀塘遊行，港鐵就停撚咗大半九龍東嘅車站
你話唔係咪唔係囉

停車場黃藍

九巴
有名叫退休警官樂園

呢個

【本報訊】近年成為「退休警官樂園」的九巴傳有人事變動，2017年加入九巴，現職副車務總監的退休高級警司彭樹雄（圖）傳已向管理層請辭，並於5月離任。《蘋果》接獲一則由彭樹雄署名向九巴車務員工發出的短訊，指自己領導的車務組多年，「相信是適當時候跟各位說再見」，並指離職後冀朝全職運動員及公益工作方向發展。工會證實收到相關短訊。九巴拒評事件。

唔明點解咁都有得鬧
你覺得新世界無 SHK 咁 evil，咁你過海咪搭新巴城巴唔好搭九巴，想盡推黃色經濟圈啫
同埋唔係所有人都接受 less evil 做 argument

正常做生意見到個街亂拉閘有咩問題，巴士公司一樣停

尤其次次党鐵站入面搬得郁嘅野都放題咁攞嚟玩，如果明知係咁嘅話點解唔拉閘

人地正常外國係唔會攪啲公共設施，避免日後收皮就玩大咗無得再用，香港掉番轉，當人地打開門做生意任蝕軍火庫打機咁

党鐵上咗市20年，唔係公營機構嚟，無負責任俾你蝕，唔好攪錯呀

所以根本應該用茄汁飛 好過走去死搭巴士

點先搵到你依份工

Loco Bike呢？

車房黃藍地圖

懲罰？搭巴士可以點懲罰法？

有藍有黃
正如黨鐵前線都好黃